如果你係習近平，每日生活點過？

65歲(破產地過)

日日打俾係美國嘅家人 一邊扮傾家事 一邊收集果邊情報

00:00-24:00 做小熊維尼

唔會破產

就快玩到中國破產了

屌麗媛

命仔最緊要,每日都諗計點防政變同革命

得閒上網搵下ptgf

叫金仔借個妹玩幾日

用iphone叫雞包保安全

迫下新疆人食豬肉

我會成立一個部門，幫我研發最勁嘅春藥。
再揾一隊營養師，幫我補充多啲蛋白質。

之後再成立一個部門，請2000個女性秘書，由我親自面試

我點會理解到一個弱智既人每日點過呀

24小時畀啲五毛含著條撚